[光復上水]上水反水貨客後續行動

非分化撚
光復上水個日班狗重防
未開始班水貨客己經比狗嚇走
完全達唔到我地踢喼派傳單嘅目的
光復行動完咗呢幾日上水仍然多水貨客
藥房照開鋪搵食
需唔需要有後續行動
令水貨客唔敢再嚟上水

利申 上水居民

上水咁偏好難多人去 要靠咁多位北區巴絲

有冇咩方向

真心個句，同水貨客係只會開片，唔似自由行係黎玩，佢地係黎混食，同埋藥房背後龐大嘅利益，宣傳對上水問題真係無用。